覺唔覺帶腳鏈既女人好淫底

扑野果陣條鏈fing fing下

傾計無圖無計傾

點止呀 仲有把聲勁溫柔添噃

屌你老母

你老母仲淫

出街著拖鞋個時根本迫人奶佢腳指

對腳臭能到

救樓主老母

做乜春

伯母返工個陣,條腳鏈都fing fing啦

勁似以前n3l 啲癲佬既口吻

竟然有圖

下海系紅繩 從良斷青絲

覺